平心而論，「網絡紅人」最想要既係曝光率。

大撚把「藝員」將自己紅事、白事、家事、醜事……明爆、暗爆、自爆，為既都係要keep住曝光率。

對於呢d「網絡紅人」黎講，有人講你先有存在價值，唔係咩？